覺唔覺dse 應該喺自己學校考

如題